#Этапы поднятия проекта:#
*Сперва переносим все файлы в чистый проект laravel.*
## Добавление пакета вояжер и виждета в сам проект.
Для этого в файл composer.json добавляем строки в секцию ```require```

```"tcg/voyager": "^1.1",```
```"arrilot/laravel-widgets": "^3.12"```

*и выполняем команду*

```composer update```
#### Это установит необходимые пакеты для административной части
## Запуск миграций и сидов:##
Далее находясь в папке с проектом нужно применить миграции и сиды для создания админа и новостей (не забудьте поменять настройки соединения с бд в файле .env), а также необходимые данные для админки вояжера. Делается это командой:
```php artisan migrate --seed```
## Подключение роутов админки, постов и базы знаний к проекту
Для этого в конфигурационный файл ```routes/web.php``` добавляем строки:
```include(__DIR__ . '/admin.php');```
```include(__DIR__ . '/posts.php');```
```include(__DIR__ . '/knowledge.php');```
После этого для доступа в админ часть можно зайти по url: __протокол://домен_сайта__/admin
Доступы к админ панели по умолчанию:
__email:__ admin@admin.com
__password:__ password
## Создать символическую ссылку на директорию storage (если не сделано ранее) (+ не забудьте установить APP_URL в конф. файле .env)
Команда для этого: ```сделать php artisan storage:link```
## Фронтальная часть##
Шаблон новостей наследует шаблон ```resources/views/layouts/external.blade.php```